（孝子）就嚟母親節應該準備咩禮物好

考慮過買錶，仲有冇其他野可以送

連登冇孝子

中出條女 送個孫

應該會老母屌到上天花板

應該會被老母屌到上天花板

Omron低頻按摩器

按摩呢啲諗住留比老爹